婚禮司儀精彩語錄

婚禮司儀精彩語錄：

·有婚禮司儀原本安排叫大家圍埋一齊影張合照，結果卻說成「大家一齊出來圍照吖（跟遺照同音）」令主人家即時「黑面」

·有司儀在新人切結婚蛋糕前，表示「結婚蛋糕的圓，象徵新人婚姻嘅圓滿，新人請一齊同心切開佢吖」（切開咗就不圓滿了）

·有好客的司儀向來賓表示：「各位唔好客氣，食唔夠飽，下次嚟過。」

·估計是主持太多次生日派對的司儀，在婚禮高呼 : 「多謝咁多位來賓再次來到XX與OO的婚禮！」

·我地「一齊祝新人，年年有今日！」

·「多謝大家光臨，我哋下次再見！」

·新娘身形較胖，有男司儀即表示新娘「真係好肥美呀，大家話係唔係呀。」無人響應。竟獲女司儀幫口：「係呀真係好肥美呀，（來賓）俾啲反應吖。」

完全唔好笑
好似真係笑話 睇完O哂咀